點解中銀個app咁慢

開app Load 成10幾秒
Opeartion又delay

拉

轉其他囉

用支牛

quit中銀囉Kelvin

推

幫人問

用支牛啦